朴宰範真的用中文饒舌！《新說唱3》合體4導師主題曲燃炸

大陸嘻哈綜藝節目《中國新說唱3》最新公布製作人導師名單，竟找來南韓知名嘻哈歌手朴宰範（Jay Park）加入，掀起討論！而最新5位導師也推出了主題曲《RAPSTAR》，只會韓文與英文的他罕見用中文饒舌，「到這個位置並不簡單，飢餓的人才能吃到美味的飯！」歌曲燃炸！

▲朴宰範真的用中文饒舌。（圖／翻攝自愛奇藝台灣站）

日前第三季導師吳亦凡、潘瑋柏、張靚穎、GAI與朴宰範全員正式公開，不少網友不滿節目組邀請朴宰範，在《中國新說唱》官方微博留言質疑「之前因為選手中文不好被淘汰，現在卻請來個連中文都不會說的」、「不會中文的韓國人來當導師對選手們公平嗎」。

不過今（10）日5位導師最新合唱的主題曲《RAPSTAR》釋出，朴宰範在IG分享寫下「對！我用中文饒舌（yes I rap in Chinese）」，而且唱的中文部分還不少，展現誠意。

▲《新說唱3》合體4導師主題曲燃炸。（圖／翻攝自愛奇藝台灣站）

朴宰範以中文與英文夾雜，唱著「你的夢想是什麼，你想要錢和名譽嗎？準備好燃燒你的熱情，連靈魂都吐出去。到這個位置並不簡單，飢餓的人才能吃到美味的飯！想要成為rap star嗎？想要成為rap star嗎？我是朴宰範，Yes, you know the name。」以及最後的「This that once in a life time，機會不再有。」

除了朴宰範中文饒舌的驚喜，《RAPSTAR》歌曲釋出更讓粉絲都要沸騰，開頭由GAI低音砲饒舌炫技，接著換潘瑋柏同樣秀出中英兩種語言rap，吳亦凡以中國風結合《捍衛任務》風格酷炫登場，唯一的女生張靚穎除了饒舌，還在最後合唱時展現高音，讓不少粉絲聽了都超期待新一季的播出。

含住碌撚咁都唔知佢rap乜9 畀凡哥屌打